男人分手時點解可以咁絕情？

最近男朋友同我講分手，話覺得我地唔合適，同我一齊變得有壓力。我地本身識咗唔耐就一齊，一齊咗都不過三個月以內既事

我本身真係諗爆頭都諗唔明，我地都唔係拍得耐，遇到問題唔係應該試下磨合先嫁咩？唔試下又點知唔得？我咁樣同佢講完後，佢同我講反而更覺得我同佢係兩個思路既人，佢好理性而我好理想主義。

由拍拖到宜家，我地從來都冇鬧過交。我已經盡力去體貼佢、對佢好、遷就佢。佢好忙，我地一星期先見得一晚。佢話最近呢半個月都唔見，我都冇lur過要見，亦冇要求其他嘢(eg傾電話)。但我覺得如果有心的話，其實一日內send一兩個msg俾對方，表示有將對方放響心上，都唔係好花時間既事(？)反正呢半個月以黎，我地每日都好少msg，有都多數係我主動send俾佢 好似俾人放置咗咁。

本身以為係我自己會頂唔順講分手先，點知竟然被分手 其實係咪根本佢對我唔夠鍾意，所以分手時搵個藉口咋 ？男人講分手的話，復合既可能性係咪好低 ？

p.s.借人ac

絕唔絕情係睇下個to do list 清晒未啫

即係咩意思？

可能忍左好耐

但我自問好遷就佢，一次脾氣都冇發過，對佢完全係千依百順 身邊d朋友話我愛得好委屈

人既問題 唔關男女事

有其他女 搵籍口姐

有d人就你咁撚仆街
I know

佢黎講，呢個可能性應該冇

謝謝你
我都知要放下 但仲係有d難接受
唔明點解自己對佢咁好都要被分手

點解女人分手咁絕

同你一樣，不過我係男，而我同佢冇正式一齊，但同拍拖差唔多。佢講嘅野exactly 一樣，佢好理性咁考慮好多野，但我覺得愛情呢樣野唔使咁理性。所以我覺得佢咁理性嘅原因係係佢唔夠鍾意我。最後確認唔到關係就完左。

應該係對你冇feel
我同你一樣不過講分手既係我
其實咁樣討好佢 自己係唔會開心架
嗰陣我就知咩叫唔夾
祝你搵到個相愛既人

可以咁理性係因為唔夠鍾意姐

女人可以更絕
男人都仲可能因為外表/咸濕仲有一絲留戀
女人變心 係做咩都冇撚用 大把狗爭住奶 即刻有人頂上

絲而家點呀